覺唔覺有女人味既女人起碼加20分

好多人都鐘意學生妹 我就唔太識欣賞。

鮑姐最有女人味啦

得啦知你煲開老藕

呢個學生妹起碼加多八十分丫

睇得出...

證據不足 要求more

女人味，即係咩嘢味？

氣質 風韻